[港大武漢新型冠狀病毒即時預報記者會] 現場討論

歡迎討論
Link:

希望佢聽日唔好又推翻自己研究嘅結果

嘩，4月先係高潮

又話戴口罩講唔到野，屌佢老母